\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}

\begin{document}

\Enigme[1][]{
  \begin{minipage}{0.75\linewidth}
    {\small Cette grille de SquarO est à compléter en noircissant un certain nombre de ronds blancs de telle sorte que le chiffre présent dans chaque case indique le nombre de points noirs qui l’entourent.}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.2\linewidth}
    \begin{center}
      Exemple :
      \SquarO[Longueur=4,Largeur=4,Graine=2024,Solution,Echelle=5mm]
    \end{center}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{center}
      \SquarO[Longueur=10,Largeur=5,Graine=2024]
    \end{center}
  \end{minipage}}
  {	
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{center}
    \SquarO[Longueur=10,Largeur=5,Graine=2024,Solution]
    \end{center}
  \end{minipage}
  }
  
\end{document}




